[歡迎入內討論] G20 之後.........

G20 好快就到，亦都會好快就完。
G20 之後，我地係唔係專注係區議會選舉？
定係仲有其他事可以繼續處理？

暫時睇，港共政府等緊一個時機，等我地自亂陣腳，或者想磨滅我地意志

如果今日冇人提出話登報重整軍心，我諗真係會成為雨傘2.0

係時侯諗多一步，行多一步，想像一下G20 之後我地要做既事。等大家有少少方向做準備。

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//